【行動post】想幫狗鐵洗白？

唔係唔得，但你地真係得返一次機會。

721到831，我唔覺得今次抗爭connect到你地班所謂狗鐵同路人/前線黃絲。份工重要，重唔重要得過香港市民，尤其係前線學生條命？

佢地搵命搏，做埋你地有負擔嘅大人嗰份，你地有冇一次大罷工大集會支持返佢匝？人地醫護界喺醫院罷工集會有晒媒體關注，真係有心嘅乜界乜公司都做到，我唔理你地所謂狗鐵黃絲係前線part time小黃人文職定高層

趁92 93大三罷去自己總部搞個集會

咁都做唔到嘅話手足真係徹底割狗鐵蓆，freedom is not free，每個人都要犧牲啲嘢先會抗爭成功，咪撚再咁自私

人話

推啦

推

PUSH

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黨鐵跪但問題係佢有價值
個個真係辭曬職仲邊度搵人報料？

黨鐵職員有嘢想講

睇完字先覆好冇冇講過辭職

咁實際上又報左咩料？

自膠不過對黨鐵harsh應該係要直指佢總部

MTR 扮返工好想被罷工果D 可唔可以用把遮幫下手呀！！！！

要洗白就出黎開記招集會還原831地鐵恐襲真相

講真，今日狗鐵照舊服務市民已經知你班員工做唔出啲乜

推呀

放棄你地，乜都做唔出

拿罷工你估無人做過咩？
我可以話比你聽MTR藍底既都唔少
罷左mtr都run到
除非一罷罷成一兩個星期，唔係既好難搞到佢
同埋無一個真工會，訊息唔透明，你唔知有幾多人罷